[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

首先歡迎誠哥加盟黃絲！(點都拖佢落水)
更感謝誠哥定軍心！加俾左方向大家！

運動首要有大原則作為所有行為嘅基礎
誠哥今日已為運動定了大原則，可發大去文宣

因果由國
容港治己
義憤民誠

係現階段最好嘅香港人權約章理念

1. 權威性人士發表
2. 全港都知
3. 是次運動大部份人最主要嘅諗法
4. 最尾一句亦都確立左示威者嘅道德規範同埋解決分化

義憤，不同私憤。義憤，為大局，為香港，為眾生，唔係滿足己欲。
民誠，不同定位嘅人，要坦誠，團結，和理非同勇武都要坦誠開放

將呢個概念發大宣揚，大家就會搵到方向同各自定位，最後就會諗到策略

懇請大家睇埋以下呢個post

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

推

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

義憤填膺
義憤民誠

因果由國 容港治己

堅呀X哥

第三句好似有啲夾硬

陳雲，連登，沈旭暉，陶傑，左膠，泛民，李嘉誠一齊叫你和理非都咪話唔誇

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

[加入文宣很重要]成場運動文宣係好重要 你我都做得到！！

誠哥好野！

第三句可以自己睇，自我規範同大局上的認知！咁就可以唔使再中狗伏

誠哥 拆走左李氏力場 以為走左

原來仲係到 個力場仲要對撚中共

第一次咁撚鍾意力場

義憤填膺

對正義公理激發的憤怒或對不義的事情引起的憤慨💪🏼💪🏼自我激勵

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

we connect

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

818
容港治己

連登

誠哥

因果由國 容港治己

誠哥好野

pish

818
因果由國，容港治己

誠哥最撚正！

義憤•香港市民•李嘉誠

法治自己太夾硬

懇請民間記招代 一位香港市民 李嘉誠 發表運動方向！

818
容港治己

818 !!
因果由國，容港治己

巴打幫手推埋，有關聯

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

721 811

😂😂👍🏻
巴打，幫推埋pls 跪

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

真心敬服。
可以名留青史的藏頭詩。

快啲撳錢呀 屌你地

以後我地叫嗌：因果由國 容港治己
務求拖埋誠哥落水